點樣分真.毒撚同偽毒

識左個男仔 佢話自己係毒撚嚟
聽人講佢都好少出街玩
平時見到佢又好似好怕醜同唔會主動搵人傾計

但佢溝通完全冇問題
又鍾意做運動，IG story成日 po 啲練波同做gym嘅相
令到我覺得佢係扮毒撚 個感覺怪怪地
其實係咪有外向嘅毒撚，定全部都係偽毒嚟?

而家香港大把厹扮毒眲閪屌㗎啦

靚唔靚仔先

依加係人係鬼都話自己毒撚啦
唔通同你講係狗公咩

佐助型毒撚屬於邊類

真毒邊會溝通冇問題 睇溝通已經知咩事啦

溝通冇問題係指messages定真人傾計先？
真人傾計冇問題就唔係毒撚啦，你又形容到佢咁active
有啲毒撚messages人都冇嘢㗎，但真人傾計瑟瑟縮縮咁，又唔敢望人

有做開gym一定唔係毒撚

一眼分到

毒撚係油頭不問世事
Ig少過10張相
Icon用公仔、寵物或動漫

樓主根據你咁講個男仔一定唔係毒撚

有打波同gym 唔會毒得去邊 偽毒啦
真毒撚會玩acg 平時你唔會識到佢地

喺街見到會望多一兩眼

面對面溝通呀
未見過佢搵人講嘢，但啲人一搵佢講嘢就會傾得好開心

毒撚係會睇d好毒既動畫
冇就叫佢收皮

例如全女打既動畫

而家啲mk仔好撚中意開口埋口話自己係毒撚
但係就晚晚隊草食水煙 都唔知毒乜鳩
睇兩集鬼滅就扮毒 其實咪就係想暗串我呢啲真毒
屌你老母臭閪

佢ig真係冇相喎
Icon都係用啲搞笑相
淨係po story

咁佢可能只係有少少內向姐，你見有人搵佢咪一樣傾到興起，即係都有啲啱channel嘅topic啦

咁你搵佢佢又有冇傾得好開心？如果冇，仲敷衍你話自己係毒撚，其實咪即係落閘對你冇興趣，唔想同你傾囉

我真毒

可以係Hidden咗嘅姐，有啲人經歷咗啲事，例如分手，又唔想del相，咪hidden囉，冇相唔代表啲乜

識左個網友成日話自己毒撚
但係手機長期有幾條女搵佢
Ig wts wechat 全部唔同女
見過幾次

正正常常囉
其實係我搵唔到話題

吓 做gym 自己做咋喎

佢有睇鬼滅之刃喎

宜家有邊個唔睇呀
咁hit
有睇百合番先好話自己毒
例如賽馬娘 dive live
呢d 毒到你接受唔到

你睇下個堆毒撚圍爐po就知咩料啦

有做開通常係gay

毒撚一定知聲優名
唔知的話一定係偽毒

溝通冇問題咪啫係唔係毒撚
完

收撚皮啦你條臭mk 咪撚痴咁埋呀

大把運動型毒撚啦
打波同做gym係因為平時冇人搵
又冇女
先焗住去練咋
因為太投入仲要練到幾勁

係child登仔眼中 世界只有毒撚同mk
其實毒都有分acg毒
同 不擅社交毒
照樓主說法似係性格內向
不應該叫毒撚

毒=吸毒

岩呀 你自己search下毒撚秒回果個圍爐po
此毒非彼毒 入面個個隊草
成個po就係成村狗公圍住兩隻母狗聞屎忽
食飯飲水柯屎都講到幾百個po

PO story都已經唔係毒撚了
都係算ig上活躍
毒撚係驚比人見到自己生活

認真冇睇

偽毒 吳坤坤

屌我又係 真係呃鬼
搞到我以後唔會再信任何人自稱毒撚了

任何人 你見到佢 覺得反感 唔鐘意既 個個就係毒撚

每星期都會去踩單車
利申:真毒

馬娘正
啱啱呢集睇ツインターボ睇到喊

好型

毒撚係冇ig的
完~

真係毒就連一個人睇戲都唔會影張飛post上網

除咗po ig我全中